《**三葉草**》（，）是[韓國](../Page/韓國.md "wikilink")[SBS於](../Page/SBS_\(韓國\).md "wikilink")2005年1月17日起播放的[月火迷你連續劇](../Page/SBS月火連續劇.md "wikilink")。

## 劇情介紹

姜珍雅的母親自幼離去，父親為了找她也最終病倒過身，珍雅與她的哥哥被奶奶養大。珍雅中學還未畢業就出來工作，還為她哥哥頂罪而入獄，現在一間工廠工作。劉世亨為了繼承父親的工廠而回到韓國，在工廠裏，他遇到了珍雅，並漸漸被她的性格吸引著，但他已經有朴豔姬這位訂婚對象。為了與珍雅一起，世亨與豔姬解除婚約，但這卻引來豔姬父親對世亨工廠的收購，珍雅與世亨兩人因而陷入苦戀之中……。

## 演員陣容

### 主要人物

  - [李孝利](../Page/李孝利.md "wikilink") 飾演 **姜珍雅**
  - [柳鎮](../Page/柳鎮_\(韓國\).md "wikilink") 飾演 **劉世亨**
  - [金晶和](../Page/金晶和.md "wikilink") 飾演 **朴豔姬**
  - [金剛-{于}-](../Page/金剛于.md "wikilink") 飾演 **尹成宇**

### 其他人物

  - [李勳](../Page/李勳.md "wikilink")
  - [李甫姫](../Page/李甫姫.md "wikilink")
  - [金英玉](../Page/金英玉.md "wikilink")
  - [柳智善](../Page/柳智善.md "wikilink")
  - [千虎珍](../Page/千虎珍.md "wikilink")
  - [金容琳](../Page/金容琳.md "wikilink")
  - [張航善](../Page/張航善.md "wikilink")
  - [趙美玲](../Page/趙美玲.md "wikilink")
  - [尹惠京](../Page/尹惠京.md "wikilink")
  - [金成恩](../Page/金成恩.md "wikilink")

## 外部連結

  - [韓國SBS官方網站](http://tv.sbs.co.kr/3clover/)
  - [臺灣GTV官方網站](https://web.archive.org/web/20101224160749/http://www.gtv.com.tw/Program/B051420091114U/)


[Category:SBS月火連續劇](../Category/SBS月火連續劇.md "wikilink")
[Category:2005年韓國電視劇集](../Category/2005年韓國電視劇集.md "wikilink")
[Category:DSP Media](../Category/DSP_Media.md "wikilink")
[Category:八大電視外購韓劇](../Category/八大電視外購韓劇.md "wikilink")